等呀叔教你乜野係真正既black bloc

鴨記15蚊

實測，睇到野

奪命狂呼

CLS
但大家記得唔係所有場合都black bloc架
和理塞 byebuyday 嗰啲千其唔好包到咁
係人都捉你啦

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

屌你第一張以為假人model黎

cls，淨係望見都覺得熱到仆街

成個the num咁

情不自禁笑咗出嚟

伊斯蘭式black bloc

邊度有得買

焗唔焗

影下隔住塊布睇到有幾清

你唔會自爆掛

少少，同口罩差不多

屌個好正

睇到舉V手勢唔爭氣笑咗

一陣布袋彈專射你

隔住塊布覆緊post

邊到買

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

周圍都有
賣帽果檔

好多地方都有，露天街市
賣背囊/帽嘅檔口比較大機會有

屌

而家先發現你個名

個面罩咩名

點買

問個呀姐有冇面巾就得

呀叔
光復香港！

V for Vandetta

媽呀 以為係冇面人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

真black bloc

好多人食煙嘅時候都係咁
淨係露個嘴出嚟

屈機師兄

任何人

點解會睇到野
咩原理?

話說有次旺角見到有位手足個black bloc好似樓主咁
走埋去一睇原來黑人嚟
仲要極黑個種

黑撚到以為第二張圖係未著

其實可以隔住個罩食

睇完頭兩張仲以為係正經post

Cls 真係得喎

Cls

仲要v 笑咗

包埋隻眼 ....睇到野咩

我屌

推

係正經post黎

我想影你大頭

你所講喺值得學 但小心仆親

加番兩隻眼PLS

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

伊斯蘭女人

廣華街shooter $30/條

利申：用嚟打wargame幾好用

CLS
夜晚晚見到你咁，我會以為自己撞鬼

聽日一點半遮打見

罰你睇多次

攝影閃光燈有無試過

屌
如果有一千個咁撚樣 都咪話唔驚

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

試埋強光打燈先wo
有啲薄頭巾一有強光就現哂形 成個輪廓都睇到

樓上笑還笑
雖然望落好搞笑,但樓主個方法其實係好實用
你blackbloc本身就係要人地認唔到你個樣
有d人著黑衫但又唔遮眼唔遮髮型成頭金毛走去拆燈燒旗
真係博拉咩

屌好正笑到我
如果睇得清楚都幾實用
最驚大家跑嗰陣睇唔清楚跌親

笑死

呀叔好可愛

見到圖 爆左句屌你個閪之後爆笑

罰你睇多十次呀

好似睇緊日本d blogger 咁

C hing 好波

正解

掂喎 咁撚清
但有冇試過出面閃入去

戴埋黑手套

熱撚死喎

一陣試試

好好笑

佢唔係每次去都有擺係到賣

我個頭太大 緊到仆街

屌
d窿

呢度幾隻手指？

笑撚死

The nun

仲有個口罩係入面咪好焗

閃光燈下有少許輪廓

一到夜晚實仆撚死你

比較想知件褸邊到買

U記唔個$79定$99

催狂魔咁

好型

thz

小朋友齊打架個黑衣人

呀叔有肚腩

屌你

催狂魔

個肚腩

樓豬 ：

做乜鳩

佛地魔咁款

夜晚點算

好掂 ！！！

強光之下有無現形先

yeah！ 記住擺定一個v型post，因為樓主你咁能毒你擺咩都係7，倒不如v型手勢，簡單直接。

點行路？最少都要開返2個窿睇野。。。

眼部分開個窿即刻變伊朗蘭

爭對黑手套

仲要叉腰

嗱你唔好夜麻麻企係街度嚇人呀

正

笑死最後張相比你Q親

推。

nun

癡線

黑任何仁w

Uniqlo有隻聚酯纖維背心底衫都可以diy到，睇野都好清
我仲要戴住眼鏡都睇到

都遮到個樣，無阻呼吸

示範圖

最尾果張係視野示範圖

想知呢塊野叫咩名

依個可能會睇到小心

黑魔法師

元朗9.9七點半有人鏈

入面照戴豬嘴眼罩頭盔囉

其實係睇到，再唔係眼個位剪個窿

尋晚見到有師兄係咁

阿叔對波幾大

以為樓主笠住塊布行街

笑到仆街多謝巴打

721 831

大笑咗

唔差在戴埋奪命狂呼個面具

係咪得我留意個肚腩仔

天黑睇到野？

痴鳩線、著到咁上前線、ip都唔洗check

夜晚見到嚇死

迪記隻面巾都得

R6 COSPLAY

出面有光入 樓主塊面唔識發光
利申 鳩噏

會唔會焗親自己

呢個好似睇到小小，唔好用呢隻

連對眼都睇唔到

唔知點解 見到第三張笑撚左出嚟

會唔會一打燈就透哂

試下第一身角度布後影出睇下睇到幾多野

OK

同果d係又black乜鳩唔係又black乜鳩果d真係高下立見

夜晚都睇到野m

好cute

夜晚燈光不足睇唔睇到?

樓主愛肥仔

會唔會五官現曬形

都唔型嘅

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

俾狗追

即係企喺衫鋪扮假人

笑咗

你個好盞鬼

巴打幾靚仔

笑咗囉， 唔該

唔洗check ip 都知你肥底

好得意仲要叉埋腰

巴打好野

CLS

催狂魔...

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

巴打,信咩教

有啲閃光燈一打落去會露晒樣，樓主試下開閃光燈影下自己先

我無野講

實測：戴眼鏡都帶到，不過整到副眼鏡有少少緊

利申：冇黑色所以載藍色頭巾

有人要餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

笑左笑埋右

你要睇多次內文
睇唔睇到內文話深水埗

第三張好cute

有冇話要買邊款 我都有條但睇唔到野

巴打好波
錫你春袋

要日頭先得，夜晚唔夠光係唔得

唔焗，通風，梳針織布都得

其實洗衫既洗衣袋應該都得

絲襪

真係笑左出黎

屌，我諗起佢

點解你地咁cute架喂

上次見到有手足包成咁 真係連係男係女都睇唔岀

痴撚線

喺街到睇到笑咗

不過抖唔到氣

好想比啊

正喎 呢塊加黑色雨褸，入面街坊look，一秒轉裝

push

V字手勢

pish

jen

你係型既

Push

外國勢力
透明人間

笑到仆街

正呀屌
呢塊布必火

咁都睇到野

笑撚死個pose

認真 整幾個假人粒住依款black bloc（入面用雜物砌得啦 唔洗20萬）底做卡板 最好整長d遮轆

大家撒時可以慢慢推幾隻做 掩眼法

Fake到臭時 手足可以扮埋佢地一齊撒

我反而覺得似星戰啲sith lord

師兄呢個小心啲 我仲見到你戴緊眼鏡同個面型

仲以為講笑

正到爆

個個著到伊斯蘭野，到時班狗打錯就👋🏽

喂！中東全部女性封面！你估佢地夠唔夠膽在旺角反可蘭經？尖咀射可蘭廟？全部女性大搖大擺行過去！狗仔打可蘭？

on9 仲戴New Era

見到兩隻手

推一推，真Black Bloc

行左三次都搵唔到
係咪真係有架

去緊搵

如果巴打搵到同我講聲我即刻翻嚟買

啱啱出地鐵站

鬼佬都唔夠你黎

次次睇到呢d post放工去買都已經賣哂

就黎冬天了

地鐵站出黎向右行，有間賣帽既，同呀姐講要面巾

個呀姐會自動追問係洗唔洗冰袖手套既話，就應該冇去錯

屌忍唔住搭車個陣笑左出黎